# Задачи практикума по визуализации UML-модели

1. Визуализация пакета UML-модели как карты города с улицами  
   ^^^^  
2. Визуализация диаграммы сложности классов пакета    
   ^^^^   
3. Диаграмма всех предков класса  
   Идрисов Ибрагим  
   Макаров Артём      
4. Диаграмма зависимости компонент   
   ^^^^ 
5. Визуализация **UML**-модели как матрицы зависимости jar-файлов    
   ^^^^ 
6. Визуализация пакета UML-модели как карты города с кварталами  
   ^^^^ 
7. Использование и реализация интерфейсов компонентами  
   ^^^^ 
8. Визуализации метрик абстрактности и нестабильности пакета  
   (Метрики Роберта Мартина), слайд 16  
   ^^^^
9. Диаграмма зависимости класса  
   ^^^^ 
10. Структура пакетов как карта-дерево.  
    ^^^^ 
11. Диаграмма распределения свойств пакетов   
    ^^^^ 
12. Визуализация диаграммы сложности классов UML-модели  
    слайд 15  
    ^^^^
13. Диаграмма эволюции пакетов    
    ^^^^ 
14. Диаграмма вложенности пакетов с помощью balloon планировки   
    ^^^^
15. Диаграмма вложенности пакетов с помощью радиальной планировки  
    ^^^^
16. Диаграмма "температуры пакета".  
    Вложенные пакеты с большим количеством вложенных типов  
    имеют более высокую температуру (показываются красным цветом).  
    Вложенные пакеты с наименьшим количеством вложенных типов  
    имеют более низкую температуру (показываются зеленым цветом).  
    Другие температуры показываются смешанным цветом (зеленым + красным)   
    ^^^^
17. Диаграмма наследования класса  
    ^^^^ 
18. Диаграмма-бабочка для метрик пакета  
    ^^^^
19. Диаграмма сложности для модели  
    ^^^^
20. Визуализация **UML**-модели как матрицы зависимости пакетов  
    ^^^^ 

